愈黎愈癡身點算

初初一齊既時候嫌男朋友太癡身
而家風水輪流轉 到我想癡佢既時候佢已經過左熱戀期

以前男朋友成日想見 成日會問幾時見
我就認為唔需要見咁多 見太多只會愈快厭倦
但而家係我成日都想見 但大家都忙好難夾時間
佢都好少再問幾時見 好撚灰

帽事既

男仔不嬲係減分制
女仔不嬲係加分制
冇得可以點 總之唔好令佢反感啦

我男朋友直情叫我唔好咁痴身

我男朋友話鐘意有多d私人時間

利申就散

自己攞黎